愛台力 = 韓粉 = 喜韓兒

支那瑜=689